見到黑警不要說「死全家」，試著說「祝你買咩輸咩輸身家」

自推

祝你買咩輸咩輸身家

祝你買咩都輸身家
會唔會順口啲

咩都好啦，最緊要輸完身家好似丁蟹全家咁

輸到老婆比白衫屌填氹

最好就日行一善買支旗都輸身家

唔填氹都屌緊架啦，零分重作

輸到一身債

對住啲狗狗講：祝你買咩輸咩輸身家

Mon post 狗，都同你講緊啊！英超開鑼隻手又痕？輸撚死你

黑警輸身家